當面被搶電話 佛山漢使「無影腳」勇擒賊匪

東網專訊】 廣東佛山一名霍姓貨車司機，兩個月內在同一地方兩度被搶去電話，前日賊匪第三次光顧，從他手上搶走電話後騎電單車逃逸。霍先生之後見賊匪在對面駛過，遂隨即上前攔截，使出「無影腳」正面踢向賊匪的電單車致其翻側倒地，成功取回電話

由於霍先生經常要開夜車，趕在早上7時前將貨物送到二手車市場，在等候貨主其間，不時在車上小睡片刻。惟之前在市場外被賊匪趁機開車門搶走手機，因此近日他將車門及車窗鎖上，以防賊匪再度光顧。未料，賊匪今次竟然敲車窗叫醒他，並自稱是貨主，要求他致電給聯絡人。當霍男接通電話後，賊匪竟伸手搶走其手機，然後騎電單車離去。

在霍先生不知所措之際，竟發現賊匪騎電單車從對面行車線駛過。霍先生見機不可失，隨即上前攔截，當電單車正高速迎面駛近時，霍先生朝着電單車飛踢，將賊匪連人帶車踢跌後，立即從對方手上取回手機。

事後，霍先生手腳有輕微擦傷，但電話失而復得已為他免去不少麻煩。他又指，二手市場附近經常發生同類型事件，希望警方能加強巡邏。

屌你老母留名

支那嘅野 關我撚事咩 屌你老母

唔係隔離踢過去好啲咩
雖然可能踢唔跌佢

但係正面踢 如果條友唔係減一減速 佢就食晒啲衝擊

利申鳩估

自己人內哄日日有無數. 不應列作新聞

真係佛山無影腳

霍元甲

柒佬

支那一條街有咁撚多CCTV ，一單咁嘢都可以有多角度鏡頭剪輯條片